有冇人訂左Eminem Black on Black series嘅野?

你地D野開始運過黎未

好似未

等左成個月 頸都長埋